我有嘢想講 現場巴打親身經歷

代人post

頭先公園草地驅散情況
往香港站方向大馬路被封路 得一條海傍路可以走去碼頭 唯一一條可疏散路線 條路又好窄 因為有個地盤係中間
政總開始驅趕人群之後 政總人群有部分向公園後退
此時公園草地既人都已經好多 離開路線只能走個條窄路
期後3分鐘內警方將封鎖線由政總去公園草地小路推到海傍路去草地入口 期間不斷扔催淚彈 扔去人群
最後人群只能推倒工地既鐵圍欄 從工地處離開 感謝工地保安開正門 讓人群快速離開
但驅散途中 人群只能一直後退 跟本沒有向警察作出任何反擊 而警察一直持長棍 圓盾 打擊 封鎖線前既人群
期後3分鐘內 封鎖線再推至碼頭和工地入口處
既然你都只留有一條窄路 點解要咁短時間內推封鎖線推咁快
既然你地目的只係驅散群眾 點解要在人群疏散既時候擊打群眾
人群之中有婆婆 大家都讓婆婆走先 婆婆最後走唔走得到 我唔清楚 希望婆婆最後能安全離開

推啊

推

推到有人見到

推上去

幫推

黑警正人渣

災難/末世電影情節

上面草地既人全部冇gear ga 俾哂前線 擺明9扔

趕人走但無比路人走
放彈放得好密
走緊都局住食彈

啲警察追住嚟打
呢邊係最弱嘅一群 無武器無防具

真係想d人死
on99

屌
岩岩係中信出面
個個和平都中催淚彈
開頭中信重閂門唔撚開
要人食左一陣先開番門

好過份
究竟有無得聯署 不信任政府 不信任警察

3點正攻完 放煙 人太多 差d人踩人